[分享] [做個真球迷] 我利全新打氣歌

好快有得唱
迫不及待好想玩玩了

識唱既一齊唱喎

利迷

假利唔計

On9=假利

#6 = 真利

Yes

唔准你咁話我地利迷子呀49000

想睇retweet

on9=假利

你死返大陸踢波ok?